Hij spurt naar een geheime schat, waar hij zijn de vruchten van zijn bedelstaf zouden geraken, en hij veevoeders alle munten waarmee hij kan zijn handen in de zakken om zich te verzekeren van de vacht is vergaan.
Hij strooit, en zou hetzelfde hebben gedaan met de andere kledingstukken niet had hij hoorde de rush van onderstaande stappen, en slechts tijd gehad om het venster te sluiten toen de politie verscheen."
"Het klinkt absoluut haalbaar is."
"Nou, dan doen we dat als een werkhypothese bij gebrek aan beter.
Boone, zoals ik u heb gezegd, werd aangehouden en meegenomen naar het station, maar dat kon niet worden aangetoond dat er ooit iets tegen hem.
Hij had al jaren bekend als een professionele bedelaar, maar zijn leven leek te zijn op een zeer rustige en onschuldig.
Daar de zaak in zijn huidige vorm, en de kwesties die moeten worden opgelost - wat Neville St. Clair deed in de opium den, wat hem overkomen is wanneer er, waar is hij nu en wat Hugh Boone had te maken met zijn verdwijning--zijn allemaal zo ver van een oplossing zoals ooit.
Ik moet bekennen dat ik niet herinneren ieder geval binnen mijn ervaring die zag bij de eerste oogopslag zo simpel en toch die dergelijke moeilijkheden."
Hoewel Sherlock Holmes was waarin dit bizarre reeks gebeurtenissen, wij hadden wervelende door de buitenwijken van de grote stad tot de laatste brokkelige huisjes waren achtergelaten, en we rammelde langs met een land hedge op weerszijden van ons.
Net als hij klaar is echter reden we via twee dorpen, waar een paar lichten nog steeds glimmered in de ramen.
